黑白間恤衫

黑粗白幼，有無見過呢d 款呀市面

冇

push

市面唔多見

GU

thz, 望望先

U記都見到有

係？我經過唔見既

gu 原來咁少鋪

有無差唔多款的

咪同#3一樣

Zara / H&m可能有

thx